# Главная книга
Отчет предназначен для отображения списка строк транзакций, введённых в течении определенного периода.

С помощью отчета проводится анализ движения по счетам и объектам.

При нажатии на номер транзакции открывается отдельная транзакция.

Определение отчета содержит:
- Период
- Счет
- Объект
- Тип объекта
- Отметки: Показать корреспондирующие счета, Только сальдо, Показать объект
- Выводить на: Экран, Принтер, Pdf, Эксель

Из самого отчета с помощью меню можно вернутся в Определение отчета.

Отчет выводит:
 
      В Шапке
- Счет
- Период
- Объект
 
     Внутри отчета
- На начало периода сальдо
- Тип и номер документа (кликая можно открыть транзакцию)
- Дата Транзакции
- Подпись пользователя (кто проводил документ)
- Комментарий из транзакции
- Сумма по Дебету
- Сумма по Кребиту
- Сальдо
- Обороты
- Сальдо на начало периода
- Изменение
- Сальдо на конец периода
